各位 和理非已經冇用 話我地暴動 就暴動比佢睇

人數唔再係壓力 呢啲政府唔屌唔得